干擾人臉識別系統頭套

有冇方法合併呢 2 樣 ?